721宣言到而家，大家肯有成立臨時立法會既心態未？

|||【7.21 包圍中聯辦】示威者門外發宣言：不排除成立臨時立法會|||

721 到而家就黎2個月，呢2個月大家點解都未肯煲"成立臨時立法會"呢個話題？其實"5大訴求" 唔係要求政府去比我地，而係我地去要求政府去做，正如翻工一樣，下屬無心去做野，就要去炒左佢去搵野取代佢而唔係去求佢。

7月1點解大家會係唔夠裝唔夠人唔夠魔法底下都可以衝到入立法會？係因為大家個心態啊！大家有共識知道要去入佔立會 守住立會比手足讀完成個宣言，大家有個明確既目標去做，而唔係單方面撚狗/比狗撚。

其實講咁多都係希望大家諗一諗10月1 係咪需要個好明確既目的去達成，唔止武裝上既升級，係指成個運動上既升級，而唔再係呢2個月黎不斷重複既人狗衝突

Sor For 1999

1/10

2/10

3/10

斷

我支持。民記係一個好好嘅平台讀宣言。

重點係份宣言入面既行動，老實你再讀宣言都只係去講明運動既目的 行動既目的，落手落腳去做乜先係重點 如果唔係就只係純粹得個讀字

支持 香港而家已經變成軍政府
成立臨時政府都唔過分

推

我覺得由民記宣布會最好

同意，要講明有咩行動同埋我地有咩可以做

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1,明確表明支国，就是新納粹
2,用經濟制裁支国
3,凍結及充公相關支国及香港官員、有勢力人士、及相關機構在美國的資產
4,禁止被制裁的相關官員、有勢力人士、相關機構入境美國及，或投資美國；及與美國有幫交的國家，以不至於支国勢力在國際蔓延
5,取消香港最優惠國待遇，杜絕支国借香港，一方面吸納自由世界的資金，但一方面卻實行及散播反西方價值的獨裁殺人政權
6,出兵或出救援隊到香港
7,實質在人道救援上支援香港
8,繼續要支國償還清政府一萬億元債券
9,明確地支持台灣，明確地要聯合國承認台灣是一個國家
10,告訴世界，香港會跟隨美國，特別係年輕人。我們堅持的，不僅僅是五大訴求，我們要求的，會跟美國一樣，要一個擁抱普世價值，一個有人權、自由、民主的社會。

現實啲，轉化能量及精力落區議會選舉好過

呢個就要大家諗出黎 正如當時份宣言都係 大家度出黎咁
重點係大家要有呢個"運動升級"既呢個MindSet 先

自己香港自己救先，唔係話放棄國際戰線，但都要香港人自己去做野去拎翻大家應該要有既野

對，我地唔會停，但頭先聽證會問到，但大家無實質答案

Support